連根拔

很清楚...中央要連根拔起....